是咁的，我係嚟乞生日快樂嘅

生日快樂
光復香港，時代革命

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂

生日快樂
願望一定會實現嘅

生日快樂
光復香港時代革命

拉

happy birthday

生日快樂啊～～

10月1 注意事項P仔幫推

生日快樂，身體健康